[奇聞] 點解仲有咁多人去金太郎食嘢嘅？

頭先大約十點幾，我行過深水埗嗰間金太郎，心諗：呢間餐廳仲未執架咩？好奇之下我就隔住個櫥窗玻璃望入去，間餐廳入面竟然坐滿食客！我心諗：見鬼呀？ 今日係七月十四？ 呢間垃圾餐廳，竟然仲有咁多人去?

呢間所謂日本餐廳，我早幾年前食過，係
賣得好平，但賣果啲所謂壽司根本就係屎嚟，狗也不屌

依家仲去幫襯嘅食客，究竟係咩心態？唔通佢哋既味覺有問題？

十點啦
爭鮮都關門了
同埋最緊要夠平
有好多人唔係想品嚐美食
而只係要維持生命

熟食可接受

生野真係唔好食
試過食到腸胃炎

咁樣算唔算係深水埗人嘅悲歌

你認真？

本人對食無乜要求

但呢間野真係

想食日本野又冇錢
冇計啦

大約一年前真係變到差到食唔落

印像中佢哋啲壽司，舊飯一夾就散，而塊刺身係從來冇黐埋過舊飯到 都唔知個壽司師傅d手工要差成點先可以將舊壽司整都咁撚樣

而佢地d刺身拼盤，塊塊d顏色都好暗淡，總之就係好唔新鮮嗰啲顏色，一見到就唔開胃

N年前第一次食海膽就係金太郎食

所以海膽比我開頭嘅感覺係：好撚腥好撚臭

呢間仲劣過明將
明將都仲有壽司嘅形狀
呢間係一篤飯上面放件配料

金太郎食熟野架嘛

呢間垃圾餐廳，到呢家都仲生存到，佢算唔算係計明將之後另一個香港飲食業嘅傳奇

生野一定唔會食
凍飲都唔會飲,因為永遠有洗潔精味
以前間唔中貪平會去下,叫個頹拉面/飯

直至有次食食下有隻一半手掌大的超長肥甲由係燈到趺左落台面,D人已經嚇到四散
然後有個D姐姐行埋去徒手拍撚死佢
佢抹下手後繼續若無其事捧餐
自此之後依世都唔會再食金太郎(利申:深水埗果間)

幫手清理低端人口

呢間真係屎食中既極品
睇openrice啲食家好評真係笑撚死

住得果度就只係維持生命架啦

其實啲野真係食得，同埋含菌量喺合理範圍咪算囉，要求多多，真別扭

好幾年冇去食
對上一次食到我腸胃炎入埋醫院

我初中得幾十蚊零用 想食日本嘢就係食佢

咪on9啦，係你先當佢係壽司鋪，之前成日去食熟野，因為佢係茶記價錢，但起碼有新鮮感過茶記，d野食唔會好似茶記咁一式一樣又油又閪又污穢

入面有煎三文魚扒，比目魚扒，炒牛柳，燒三文魚骨，燒三文魚頭，全部50蚊有找，茶記又冇得食

都要有一班人食返d垃圾 先顯其他野高貴